Ik vond het leuk om haar te zien dat al haar vrienden leek vastbesloten om haar Delaford; - een plek waarbij alle anderen, zou ze nu tenminste chuse te bezoeken, of willen wonen; het werd niet alleen beschouwd als haar toekomstige huis door haar broer en mevr Jennings, maar zelfs Lucy, wanneer ze in partjes, gaf haar een dringende oproep om haar te bezoeken.
Heel vroeg in april, en zegt in het begin van de dag, de twee partijen uit Hanover Square en Berkeley Street van hun huizen, om elkaar te ontmoeten, op afspraak, op de weg.
Voor het gemak van Charlotte en haar kind waren ze meer dan twee dagen op hun reis en Mr. Palmer, reizen sneller met Kolonel Brandon, was om zich desgewenst bij Cleveland kort na hun aankomst.
Marianne, zo was haar urenlang comfort in Londen, en enthousiast als ze had allang af te sluiten, niet kon toen het aankwam op de punt, bod adieu aan het huis waarin zij voor de laatste keer genoten die hoop en dat vertrouwen in Willoughby, die nu uitgedoofd , zonder veel pijn.
Evenmin kon zij weer uit de plaats waar Willoughby bleef, drukke in nieuwe contracten en nieuwe regelingen waaraan ze had er geen share, zonder ballast vele tranen.
